nokia 新機

nokia黎緊有新機，上網睇有2個名。
其實係咪一樣?
nokia 9 同 nokia P1

鬼知咩
機都未出又未有發佈消息，邊個答到你？